今日起，一齊對身邊嘅黑警及其家人作以下行動 : 咒罵、拒絕、斷交

我地要令每一個警員都被社會摒棄同孤立
作為社會一員，你有責任

1.做生意/開舖嘅你，今日起因行政同保安理由，拒絕服務警員，並張貼呢張平安符係門口可保生意興隆，貨如輪轉

2. 打工嘅你，迫於無奈要為黑警提供服務時，可以調節一下服務態度質素同效率

3. 有朋友親戚做黑警嘅話，以最惡毒說話咀咒佢同佢地全家，然後同佢立即斷絕來往，並鼓勵其他朋友一同孤立黑警

4. 有小朋友/為人師表嘅你，向小朋友講解黑警嘅暴行，教導佢地明辨是非，並且提防黑警保護自己

咒罵、拒絕、斷交

點解可以冇人理